香港警察開facebook以黎 終於有第一個post唔係嬲嬲最多

張繼聰細佬今次叻仔呀
希望你伙記死埋
到時pprb會讚你終於厄到咁多心心